我好攰

好攰

但你想日日返工

之前想
而家唔想

咩事咁累

失戀
瞓唔著好攰

我都失戀
瘋狂訓同食

樓主快啲同我呻

要呃住呀媽話我地仲keep contact
會約岀黎
但其實我呀媽每次提親佢
我都好唔開心
每次問我佢啲野
我真係唔知點答
因為我根本乜都唔知

以前都試過
大家傾下？

唔使呃媽媽
媽媽唔會睇唔出

人越大越唔想比人睇死
唔敢同身邊嘅人講
識咗好耐嘅frd我一句都冇提過
喺同事面前仲扮我地仲一齊緊

但我呀媽仲有whatsapp佢
可能佢真係睇唔岀

有冇試過挽回？

咩事分手

我唔知可以做啲咩去挽回佢...
其實佢都講到明話唔會一齊返
但我就當緊係以前嘈交咁
我未接受到

9月尾有一日佢自己搬走咗
我收工個陣佢打比我話佢已經搬咗

當年我同ex 一齊左5年
身邊既人都好理所當然咁認為我地係一齊
所以要同屋企人或者好熟既朋友講唔易

但我知道段關係挽回唔到 (佢已經同第二個一齊)
所以就決斷咁同熟既人講哂
就好似正式將呢段關係告一段落咁

但朋友、屋企人都好好
佢地一聽到幾乎隨時隨地都可以抽時間陪我
有朋友既支持係好大幫助

我啲朋友又唔會咁樣
所以我就諗住講黎都冇用
人地又唔會發至內心地去關心我
咁就算啦
不過其實我諗佢已經有鐘意嘅人
或者已經同人開始咗
我唔知
頭先鼓起勇氣問佢
更加瞓唔著

我都失左 過左一年仲係走唔到出黎

咁你呢一年係點過

A0路過

我都情願a0
原來被分手呢種感覺好難承受

我30了

唔緊要
可以上黎連登同巴絲傾

失戀嗰時真係頭兩、三個月都失眠
但時間會治療一切
講左出嚟舒緩下會好好多

如果認定佢唔會回頭就放低啦
唔好令自己無哂尊嚴